利狗柒還柒 鏝迷唔該唔好借機話自己唔係金錢足球

係有錢咪認囉

嗰陣排到兩隊正選都死撐話廢
好好地認自己隊波係勁 係陣容厚 我諗冇人會反對

依兩年曼城成績有目共睹 贏盡掌聲
但鏝迷係要講到自己揸住隊爭4陣容咁
係要講到成個fairy tale 咁

其實隊波屈 贏冠軍
同隊波爭崩頭先贏到冠軍
都會受人尊敬

睇下外國新聞邊有人focus係曼城用咗幾多錢
個個都讚連續2季拎咁高分依個壯舉

下下話自己個陣唔掂同富二代話自己窮有咩分別

傻左 睇返上面個po la 阿曼車都駛得多$過利

利記找個亞冠變咗英超大清洗日

邊個唔認
邊個講到成個fairy-tail 咁
想知

拎個亞軍，自

近5個賽季英超TOP6轉會net spend

幾時唔認 係你地講到有錢買人就=冠軍 完全無視哂其他野

係隔離post 見到有人話city 後備廢

你個名

如果後備都好似正選咁 我鏝踢緊歐聯決賽啦

我唔係咁嘅意思

近兩季除咗熱
有邊隊唔係金錢足球

曼城fans不嬲認金錢足球 不過好過好多隊洗左錢都四大雞胸

其實真係冇唔認過
自己都會叫做鏝啦
只不過係有人執著 有錢一定冠軍呢樣野姐

你肯定阿記係？

係廢
陣容深度係強
但唔係果個post講到二隊都爭到前4咁誇張
大夫巴禾英超下游料喇
丹尼路又真係咁勁咩
Overall 個陣容深度係強，但閘同防中都係靠自己練出黎搵人客串打
當然又唔係部分人講到好撚廢咁

大家支出係唔同地方姐
鏝就係買球員
猁就買球証

人地幾時有唔認過？

英超近年轉會支出一覽表

中遊有機會 但big6就有啲牽強

上面咁多位，勁過曼聯就big6架啦
諗真d我地後備真係無可能廢過曼聯班廢閪

On9
普巴山神>all

含撚啦孽種阿，好彩輸左個歐聯都有間友會接

話個後備廢就代表唔認金錢足球？

利狗logic